今晚大家打算點做

佢地依家咁樣立惡法
都唔革命咁之後都唔好搞了

今晚大家不如去自己當區附近嘅政府合署搞搞佢？